是日夜市live

等緊勁好食烤布丁

青衣？

台灣呀

係喎，印象中巴打住TW

一張圖就見到台灣都比殘體字入侵緊

到車輪餅 冰火士多啤梨

係讀書

辣殺台灣

你好有錢啵
我之前係台灣讀書個陣一星期都係出一次夜市

係個夜市近姐

巴打台北？

桃園

我個陣日日都係挨30蚊肉燥飯加魯蛋

台灣都有依啲機玩

巴打畢左業幾耐

2年

有冇食過台妹

至愛地瓜球

抹茶季

車輪餅
成日喺Facebook見到

我都見到有
玩咩

入錢抽野

抽咩

飛飛
我好想食mister donut